後日返學做教師跪救髮型

諗唔到剪咩髮型

陳浩南

天水圍陳浩南

光頭

地中海

學期尾入職係咩玩法？

無教下弱智人士更生

建議你唔好去彌敦道九號，如果唔係就搞到髮型唔襯面形、面形又唔襯身型，身型又同髮型撞到嘭嘭聲！